屌 邊位手足玩 AA膠 我係你後面幾個已經出唔到

前面出得好地地 一到我就死左

應該1分鐘都無

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

好撚絕 一張卡就死左

好撚勁 仲有咩未玩

識玩

AA 膠影響唔到八達通 , 有咩用 ?

好快大家就諗到計

學術問題!?

一舊好蛋力既磁石會唔會令到發達通機發生故障?

利伸:純學術討論 好奇心想知

我諗到
不過唔講你地知

可以擋RF嘅嘢都擋到八達通，只係成本太高又易清。可考慮以下作法：

八達通好似行mifare？

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

一張錫紙

佢係aa膠 入單程票

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫黑褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天